獨遊台中行程

想問有無巴絲有行程推介？
4日3夜
台中交通不便，想去遠d但又唔想包車，好貴
毒絲一個有冇旅店推介？

奇異果旅店？

台中最好包車 無捷運比較麻煩

另外down 定 台中公車通 同 雙鐵時刻表 其實好方便

包一日車至少3000-3500台幣⋯
得一丁友

Chance Hotel 之前雙人房兩舊幾水一晚
去得遠就join KKday Klook 啲tour

逢甲、高美濕地 + 九號風車站、梧棲漁港、大坑情人橋、溪頭妖怪村、上清境農場 (合歡山就跟當地導賞團)，幾年咁玩咗七日，全部搭公車搞掂，其實唔難。

妖怪村值唔值得去？好似好少人講

查實唔算好特别嘅地方，只係一個用和風包裝嘅商店街，反而嗰度隔籬嘅溪頭自然教育園比較值得行吓。
不過得四日時間嘅話，溪頭我覺得應該係次選行程，我情願花兩日上清境同合歡山，一日去高美濕地、梧棲漁港同九號風車站。

台中岀去啲偏遠少少嘅景點 例如清境/日月潭 大部分都可以撘長途大巴 點到點 都幾方便

夜市推介逢甲夜市

算唔算青年旅舍?

住就巴士（十公里內唔洗錢），遠小小的士

可以去 鐵道踩下單車，浸下溫泉

去后里站果邊踩單車 踩去豐鐵馬道 超正

For背包客 得個太空床位 平時就係common area hea

但如果一個人 都係出街多 返去沖個涼就訓

之前去都係住奇異果
整體都唔錯
唔貴 都算乾淨
落去過兩條馬路就台中火車站

巴打對建築有無興趣

黎緊三月尾都會去 可以交流下
我想去埋南投果邊

btw問過幾個人都話屋馬燒肉抵屌

台中火車站個邊冇咩玩
逢甲有間叫chase walker好似都幾好
黎緊book左呢間

你幾時去 我三月頭獨遊 一齊uber?

有冇人而家係台中

3月中去，同女朋友第一次去台中，唔知住邊頭方便

台中火車站算幾方便

但果邊冇咩景點

我會簡中心d,誠品生活，秋紅谷依d
去逢甲都好快 夜晚有野行先

國立自然科學博物館
行唔行到即一日

好細架咋，比盡兩個鐘連堆隔離個館

台中考慮下鐵道踩單車，去d溫泉浸下先百幾蚊港紙

見佢5,6個館以為可以行大半日

2個鐘行曬 無咩好睇

如果你搭的士 司機會問你試唔試一日遊

住逢甲夜市不知幾撚正
夜晚踢拖去行去買野食

台中唔想包車咪join共乘團, 都ok

之前一個去唔洗包車都冇乜問題
遠小小撘高鐵近巴士
本來諗住搞唔掂撘小黃車，uder
點知“Google map“加”台中等公車“想去邊都搵到晒

搵食 download 愛食記

有無啲地道啲食嘢舖頭，唔想去啲公廁食店

千祈唔好住一中
勁唔方便
如果會去遠地方就台中火車站
住逢甲都幾方便樓下又係夜市

野食就要食屋馬同老四川

同埋一定一定要帶悠遊卡
搭巴士10公里唔洗錢
不過等車等到傻又有排搭
所以我覺得台中係適合慢慢遊同一定唔可以夏天去
等車到熱死左

uo 長期超平 係時間西d

同有時間花半小時去申請個“統一證號”

逢甲完勝一中

記得DOWNLOAD 公車APP, 好方便睇準時間出門口/ 轉車

有冇巴絲住過台中air bnb?
覺得住酒店好定民宿好
因為見到air bnb個價錢同酒店差唔多

一大家細5個人去台中,市區call uber係咪唔可能?

有冇咩食店係名過其實

正喎

千越比較少人知道 近年多左人去
前身係廢棄大樓 慢慢轉型藝術家工作室
夜晚去除左最頂層 都漆黑一片
近台中火車站 有機會可以上去行下

會唔會打怪獸

第二市場李海魯肉飯個時食一啖讚一次
不過記得佢晏就5點後先開